正常考完ielts幾耐先會收到郵寄成績？

同埋係唔係掛號？好似過咗好耐都收唔到會唔會寄失咗

兩星期左右，三個星期都收唔到最好打電話去問吓

好

想問係咪真係考完第四日上網會有結果？有冇話通常幾點出？
等到我勁緊張

佢出咗會send email比你